乞客已經癲到去餐廳要Tap water 都唔撚得

#餐廳Hack105

根據非正式統計，百分之五十飲用餐廳免費Tap水的客人曾因侍應待慢而差點在餐廳渴死😱。其實每間餐廳內均設有任飲的自助tap水區，客人可與三五知己一齊舉杯進入私隱度極高的Tap水自助區，慢慢暢飲Free Flow新鮮水喉水🥂。人有三急時，更能快人一步立即到達廁格暢快暢快💦💦！

#餐廳提供嘅Tap水未必有過濾器
#有裝嘅過濾器可能用咗幾年都無換過
#喺屋企都會選擇飲用煲過嘅水
#然後去餐廳飲水喉水💩🤡

呢啲Page On9到呢
叫杯水都要屌客 睇啲Comment 啲MK侍應仲以為自己好威威
幫你洗埋碗好唔好？

唔想做佢生意咪趕佢走囉
做乜鳩

睇個fb post 屌客啲人，好多都係mk 一事無成個類

垃圾waiter 圍爐

有d 客係閪
但d waiter 其實都一樣咁撚閪，講到自己聖人咁
d comment 笑鳩客去飲未過濾水

喺香港 落單同比錢以外既行為都屬於閪客範疇

打份工萬幾兩萬自我感覺良好

MK就係垃圾MK
係得酒店 空姐 護士 F&B 呢D 工先鍾意屌客
幾時見過醫生律師開Page屌客

垃撚圾page
快啲執啦

又要低學歷低人工，又要乜都唔想做

你由D 社會低層圍下爐啦
人地已經好慘嫁喇..

好彩食開fine dining

其實都有諗過係香港去鬼佬餐廳嗌TAP WATER/STILL WATER佢會比水喉水定煲過既水

cls拎杯水都叫乞
有時真係想飲熱水嘛

有檸檬嘅通常都係Still 啦

呢d page 走火入魔真係好撚恐怖

我有冇會錯意
一大JAR 有舊檸檬係入面果D 係TAP WATER
Still 係一枝枝開比你

冇

我就唔信班友出去食飯嗰陣突登會order枝裝水

果然係垃圾 唔撚駛做最好

唔想俾水咪直接話無
要俾水又要屌jm9

笑到仆街，睇埋啲留言先好笑，成班垃圾自命不凡

慢慢暢飲Free Flow新鮮水喉水🥂

中三畢業出黎要做大公司CEO 啦